開頭以為foodpanda俾人批鬥，點知後來deliveroo死得最慘

宜家應該冇人叫deliveroo

兩間都係藍

一定仲有 但係少咗一批黃客
港豬藍絲 沉默大多數會幫襯佢哋

Foodpanda 本身都平過Deliveroo

可以點玩9佢地

做咗啲咩得失黃客

巴打你昏迷咗一日？
琴日南亞手足示威
佢公司親手報驚拉南亞手足

果啲都係手足嚟架咩

What the

得返ubereat
希望所有黃店快d加盟ubereat
依家得兩、三間喺ubereat嗌到

ubereat 直頭殘體字fb廣告

報狗拉自己人喎
報狗喎

黃唔代表支持左翼....

依家乜柒都拉落政治架啦

啱啊
南亞佬打份工無啦啦變左手足

Foodpanda黃到仆街wor 話唔落tvb即唔落tvb
仲想點

有本地手足架

其實佢cut咗tvb廣告之後喺黨鐵落大廣告

咁唔落tvb咪落黨鐵囉，佢要接觸大量消費者

自從知道foodpanda手足玩加料， 唔敢再叫熊

就算出過去抗爭, 咁撚on9 喺外賣加料果d 唔配叫做手足

UberEat 或成最後贏家

有無手足都好，一間公司擅改合約，員工示威抗議時報警，呢間公司都係不義啦。
其實而家黃好難定義，有左派，民族主義，本土主義，精英主義等等。共通點只有反極權。

熊貓都係衰人工方面

戶戶送係衰篤灰

已經係兩個層次黎